是日幽默靚午餐 巴西國民菜 傳統黑豆燴豬雜 配白飯及香橙片

1

如何

有幾幽默？

打手非中立

打手

邊撚道幽默

老闆食飯要唔要比錢

唔想食

打非基

塊橙真係畫龍點睛

好多新會然唔識邊個係幽默大師

幽默大師都唔識

好有幽默大師feel

老闆影出黎靚咁多

中非老
所以要比錢

豬雜

我都食緊一陣揾樓豬岀黎先

屌，我望到幽默同午餐兩個字，仲以為幽默大師回歸

今日呢個樣唔得喎老細

大師一定有廚師腸

你話印度仔唔係百里香老細都唔信啦
竟然識加塊香橙片落去尊重我地飲食台一代宗師-幽默大師喎
真係食落去喉嚨一定好舒服

講下味道先
醬汁好香濃
豬雜我食得出既有 豬腩肉 豬肉腸 豬耳 好似仲有豬肚
豬腩肉極正 肥膏位煮到化哂 一入口即溶
充滿野性既原始風味
黑豆我覺我有d太多 可以少返d

到最後我都係無食到塊橙

幽默大師原來喺巴西學過
當年失敬失敬

我覺得唔夠雜 再多d內臟仲好

真係博大精深

少咗張新奇士貼紙

喉嚨C唔C服？

一陣落黎食

印度仔好鐘意坐出面

老闆

無著仔不了

食完喉嚨舒唔舒服

入面無位

唔c服
因為無食到塊橙

鬼佬唔係唔食內臟架咩

咁點解唔食埋塊橙

巴西非鬼佬

唔記得食

有冇諗過請幽默大師去百里香做大厨

不了

食落喉嚨好舒服？

喉嚨C唔C服？著仔呢？

唔c服
無著仔

舊橙冇招牌 失敗

打非中再度出征連登 勢將連登納入百里香疆土

你唔食埋舊橙，出咩食評

塊橙
幽默大師

點做野架，我係你就拍枱丫

12-17 Nov Menu

H餐）是大廚之前在餐廳認識的一位巴西Bartender 同事，在家中試過好味。特別介紹左recipes俾佢 。在巴西，這正正是國民菜式也是傳統菜。大時大節巴西人也會煮呢個菜慶祝。一定要跟飯食。橙片也是必須的
新菜單，新嘗試，新口味。盡在百里香😊😊

橙片是必須的

屌你老母打手死全家

中立非打手

我諗每日都講一次
個名咁長結果出嚟都係 咁少嘢

忠實呈現

頭先喺百里香見到個絲打 係咁笑好可愛啊

睇文字都好想插 。。。

狗都不屌

幽默大師係高登架喎

百里香老細真身會唔會就係幽默大師

幽你一默

唔睇標題就咁睇圖真係以為係

印度佬慘到要去食支那發豬瘟豬

有無豉汁蒸橙?

下星期可能有

塊橙整走咗張貼紙 唔夠幽默

望落好伏

今日去到想食F拼薯皇 話冇薯王 ok咁我轉G囉 又話冇意粉
老細你點搞架

橙撈飯好食嗎